iphone7講電話有時對方聽唔到我講野

iphone7講電話有時對方聽唔到我講野，但我mute再unmute對方就聽到我講野
應該點做好，岩岩出機兩日，琴日update左10.3.2

只係一打黎或者一聽電話果下，唔會講講下電話咁

去天才吧睇睇

我都係喎

我仲以為得我一個係咁

我都係

以為收唔到或者人地電話問題

用家問題

佢叫我問返電訊公司果個時間有冇事

你地係咪都upgrade 左10.3.2

垃圾🍎

睇黎似係個ios10.3.2問題，我試下還原去出廠設定先

好睇我未更新姐